［正向積極］入黎比啲意見龍門冰室！

首先，之前手足比意見龍門老細，老細有換餐牌有改善，老細好野！支持老細！

我本身食野唔係好叻，但係有問題好嚴重，想同老細講下，就係冷氣風超大
食物上到枱，唔夠5mins就吹凍曬，煮得再好都變難食呀
希望老細搞搞佢

真心，黃店真係唔係大曬，好食真係緊要
所以大家想黃店好，比意見真係冇問題
前提係想黃店好，想壯大黃圈
但係大家同路人，語氣真係好少少，唔該
唔好忘記老細出錢出力
唔好比分化五毛帶到風向，唔該

黑椒炸帶好撚正！

新餐牌有咩好食推介？

龍門凍到北極咁都大把信徒去食啦
使你條柒頭幫人諗計

蔥油雞扒撈丁係好好食
雖然每個人喜好唔同，不過可唔可以 雞扒唔好咁乾身，炸得太乾

唔該搞好左自己啲餐飲生意先
咪撚咁貪心又賣餅又整甲 咪撚再搞其他本身黃公司已經少既行業
真心幫小朋友唔該分返收入比佢地同導師

搞好個本業，然後再發展副線先係上策

本店一向質素唔差, 咁既價錢其實已經算係咁...
希望老細頂住啲風向撚狙擊, 專心做好本業, 自然捱得過呢此風波

冷氣凍係茶記專撚登 唔較凍d 點令班人食完快手走招呼下一枱
你知d廢老好興叫杯茶坐成幾粒鐘

想有多1，2個素食餐選擇

幫幫手，杯奶茶唔好撚整到屎水咁

8個月前大把人比意見啦
有聽先得嫁

麻煩茄湯變返新開張個時嘅配方同味道先
北海道蛋 起碼要做返初初開張食又厚又滑嘅水準先
仲有煎炸野外賣食親十次有5-6次都燶

餐具搵野蓋好 同埋要洗乾淨抹乾

有無方法帶”hik”其他黃店

幫幫手Report 到呢條人西分化撚收皮

但佢哋已成功令好多Page 收咗皮， 我哋要合力

請專心做好本業

請專心做好本業

請專心做好本業